聽到我喊啦

那照片裡的人 瞳孔曾住著我

當時奮不顧身伸出我的手
看見了輪廓就當作宇宙
甜美的習慣變成生活 才瞭解了什麼

若是不曾走過 怎麼懂
我愛你呀吳青峰

又諗起佢？

係 明明瞳孔曾住著我 點解依家消失左

咁又有咩謂
佢唔係冇人取代到
只係暫時未搵到

係既 曖昧完左就要清醒返
差唔多過左1年 已經少左諗

蘇打綠幾時返黎

過去了就讓它過去

仲要啲時間

天上風箏在天上飛 地上人兒在地上追

城市每天蒸發誰 留下又有誰

慈母手中線 遊子身上衣

係愛你一早一齊咗
你會搵到個更錫你的

不齊唔到個原因好on9
望係咁望啦

蘇打綠萬歲

識多啲人就會覺得仲有好多人會更好
好似係

沒有不會好的傷

受傷了 誰都會哭泣
哭完了 別否定過去
快樂的 美好的 都還在這裡 等著你

點解可以作得咁好 好啱聽

隨緣啦

要勇敢面對

因為係蘇打綠

青峰